有無人可以講下4000美元 黃金呢單野？

期權新手 唔係好明

邊單

美國時間2019年11月27日，黃金期權市場出現一筆價值175萬美元的看漲期權交易，該神秘買家以每張3.5美元的價格買入5000手看漲期權，押注到2021年6月，紐約黃金期貨價值將漲到4000美元。

截至美國時間2019年11月27日，2021年6月交割的黃金期貨報1494.40美元/盎司。這意味著，如果該筆交易希望獲利，黃金期貨的價格要漲到三倍於當前水準。

呢單

3.5買2021年6月4000蚊既call

如果真係升到4000以上 佢賺幾多？

似係傻佬落錯價

長槍

睇幾時 到期日都唔放上到4001蝕2.5

4003.5樓上既佢淨賺, 咁簡單都唔識, 學咩人玩期權

仲要金價升都唔會令隻call升
除非連續咁升

新手jj 正係玩過一次股票窩輪

超級多,TESLA 一日升10% 到左價既張張都十幾倍

佢中途可唔可以放番出市場？

可以

都係賭爆得夠快
依家張call做緊幾錢？無戶口睇唔到

但係一放就蝕

佢咁爆埋VOLATILITY, 唔同既

係 所以計唔到

係咪好似輪證咁 由莊家開兩邊價？

如果買果位唔係亂黎
佢可能係搏哩樣野
成本低，可能升爆
即刻放call
(我都冇睇)

期權係 散戶都可做莊 你可以上youtube睇下先

中途唔賣 等到期 4003.5先係打和點
以上就淨賺
4000以下 輸清光

是唔是咁樣？

理論上係, 但中間有時間值 + 引伸波幅, 都有D價值

期權有內在值 + 外在值

有心玩就睇下書先, 先求知 再投資